金馬倫道私家車剷上行人路多人傷 一人被困車底

東網

咩事？！

Fb話司機走左？

黑社會恐嚇市民

痴撚線
點會炒到咁
睇緊衫果啲咪

明撞入去？

點解可以咁撞咗入去

貴車喎？

想入我地數？

大公報又有料作文

之前係咪有藍絲話要撞人？

Now報左
至少十人受傷

係咁忠 義d 契弟？

扮意外 , 順便換新車

香港好彩仲有消防信得過

Honda

Wah

趕住入去買衫

好恐怖

我覺得唔係。

要撞都搵部cheap車啦，
好明顯係有人失控，
好似謝lemon咁走路。

Fk8

fb仲有人留笑哈哈cls

GTA

司機走佬

肯定忠義民團做
佢哋一早已經放咗風
我而家好不安
唔知車主係咪着黑衫呢？

果個位都炒到真係咪撚開車算啦

忠義民團

車嚟講 聲大夾冇準 就係呢隻

點解第一張圖架車黑色，之後既係白色？

蝗!
蝗!
蝗!

黑色嗰架叫做單車

仲睇東網

因為架車前面係白色 尾係黑色

思域type r都好辣 但幾貴下

3蚊1km

Fk2，認下隻翼都好

將琴日話要喺 7/7 搞事嗰班藍屍狗 串連 落依單野度

個尾最易認

差人好快放司機

Sosad lol

司機 坐左的士離開？？

自炒啫，諗咁多，邊個會炒㗎四五十萬嘅車嚟嚇鳩你

黑社會：同我送個大禮賀下佢

擺明嚇尻你班人等你地唔想出黎遊行 白色恐怖

點解架車一時黑一時白

遊行呀拿,撞撚死你

type r?

On9 我喺現場 架車堅古怪 又超多黑警

有冇source？叫文宣做野

講黑白嗰啲係咪傻嫁
個尾蓋黑色有幾出奇

用貴車先呃到法官係無意 , 尋仇先會用爛車

落足本錢喎

#2張相影到好似全黑

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

似了

犬制造恐慌？

其實有d人揸車真係唔睇路㗎，同一個位仲係pokemon好多人玩嗰時，我睇住有個司機隻眼望下面電話同時轉梗彎出大路

整車費用維穩費夠唔夠俾？

fb 班廢老藍絲仲係度慶祝

大家留意
中共為了製造輿論
會不惜大灑金錢

唔關遊行事 唔洗亂諗
更何況我地而家裝甲車都唔驚 我地會俾D車仔嚇到？

依家真係乜嘢都可以關政治事

中共作為世界上最龐大嘅黑社會，要call個陀地做野輕鬆啦。香港人不要害怕

雲海式報驚有冇用？

有哂車牌 , 又唔係舊車 , 恐襲機會唔高

似係日光日白啪撚左野 嗰班ON9 黑社會

大公報：有黃絲暴徒暴力衝擊 警方強力譴責

唔係好見到剎車痕喎
直隊埋去咁

ON9呢個POST咩事

睇蘋果 個女乘客仲同警察理論 仲有咩好講